多謝你救翻我呀

係咪得我一個覺得佢好似咀到有反應

[img]